梁振英：我返來la 2022年再做特首

Ｇ持 ，同林特雙特首啦

港獨之父

唔係要做國家主席嗎？

國家領導人變返市長，咁即係燉冬菇呀？

雙坐館

總統定特首呀

同林鄭輪流選

梁總統

《選戰》劇情重現？

到時成７０歲

黎搞23條呀

Insert himself into??

大灣區臨時大總統

國父

擁護

佢話會做，即係唔會

條友做咩咁留戀呢個位

美國支持689再來

九龍新界俾哂你 香港島就我做哂 就咁話啦

今次林鄭都硬推

仲信呢班民主黨?

陶傑

支持689

佢再上之前可能過曬雙23

當自己係普京咩

屌
有大志啲好冇
踢走雜種坐佢個位啦

佢志不在中國主席
佢要做香港總統

香港共和國元首

一個咁有野心嘅人,當然係會做香港總統喇

當年夠話N屆都唔會選喇

所以佢係講反話既人

國父強勢回歸

支持689取代習大大

條友性格似有病

例如打輸機場官司，唔出聲咩事都無
佢堂堂「國家領導人」，同個空姐打筆戰
針住D雞毛鴨蒜問題
因為佢一定要贏

同理
上次想連任而唔得
佢就想做多次

我回來了，天馬艦

老是常出現

港獨之父，今次返黎可能帶領廣州獨立

之前聽唔知邊個網台分析話689會再次選特狗

中共搵佢出黎選，再搭個勁共候選人
D市民反對689聲音太勁，結果另一個高票當選

呀！！仆街墨魚！死曬去邊呀！！呀！

點解我覺得佢係講緊2022返嚟做香港總統

港獨英

大總統閣下

應該住慣禮賓府有人服侍，想入返去住

佢做好呀 等香港人再團結啲

雞毛蒜皮呀…Tree gun Ching

毓民上訴打勝仗689都咬住人唔放話再發生都照告人
行為同前任特首如董建華，曾蔭權唔同，落台都一樣周圍咬人
明係唔忿氣冇得連任

林鄭太on9 要踢翻689落黎坐

香港獨立

攞到碌棍先同我講野啦！

好勝心咁強

女人做上司已經on9,仲要畀個女人做特首就仲on9

好睇

陳冠希套狗咬狗都好出色

佢做咁多野搏上報都係為左連任先做 以為自己政治權術好了得

佢覺得未玩夠 玩我地班市民佢應該好有快感

香港普京

港獨之父

G持

係變成「特區委書記」，大過特首

政協副主席無實質權力
梗係返嚟香港做土皇帝好過啦

支持cy

典型sociopath

十扑689

林鄭只要叫Icac 立案查佢就

港獨之父帶領大灣區獨立，香港為首都

林鄭同滿洲國皇帝差唔多㗎咋,可能連起個公廁都要請示中央

睇下邊個控制DOJ, ICAC, 紀律部隊

返嚟準備獨立

唔洗2022
佢以家都做緊facebook特首啦

普京+梅德偉傑夫模式

i will be back

學維尼永續特首

之前太空成都話佢有類似既心理行為

唔係啦
而家雖然撈咗個個名好似大啲嘅位
但上到中國咪又係港燦一個
無人睇得起佢

去到中國開會
大朵過佢嘅人多的是
輪到2046都未輪到佢講嘢
呢條廢柴上到中國無權無勢
唔係喺香港仲邊有得鳩噏
咪日日而家要喺香港好似啲五毛咁刷存在感囉

林鄭市長
689 市委書記

2022你條賤種條狗命仲保得住先講啦，
一陣急病離世落地獄啦

689 回歸清算25林鄭

睇返scmp篇文，成篇都係評論黎
重點：係Alex Lo估689想返黎做CE

777扑撚死689定調返轉

大總統

唔好再用tree gun成語
搞到我自己都亂埋

689:我就係彈出彈入,吹o羊

insert himself into 777

見淋病推動港獨未有成效

我第一個擁護CY

新·和聯勝！

做中國總統
到時返香港實全城歌頌啦
洗撚做香港總統

梁振英: 屌你老母再係咁你班港豬一世都唔會醒 要返黎加溫先得

應該增設大灣區區長一職比佢

佢仲大大聲話要做鄧小平之後既最偉大國家主席

爹回來了

月娥太粗蠢
唔掂

留名重演雨革

睇嚟佢決心做粵國大總統

我屌佢老母

UGL

林鄭只係高級公務員

CY 係真正嘅政治家

上面搵唔到錢 要落返黎搵錢？

香港共產黨創黨 佢又返嚟 返嚟做國父？

陶傑太勁，成個諸葛亮咁

大總統萬歲

走啦，唔想搞大佢

林鄭: 即查同我查UGL 5千萬

林鄭: 即刻同我查UGL 5千萬

仲要偷運行李入禁區

今次係西九高鐵站

有咁既親家, 佢個女有冇人肯娶

支持689接任總書記一職

梁大總統

777+689

香港邊有得輸

阿爺都驚呢隊組合

真係好勁 講乜中乜 唔似某燈神

大D =689
樂仔=777

到時支那仲存在？

做黨委書記。

呢條冚家剷仲想再選？到時有咩返嚟先講啦

大英遺產禮賓府同中南海比

死全家啦689

唔通牙英真係知道會支那內爆？

死唔服氣嘅廢中

普京

換人再做

日月同天？

話做就做，唔使選？

條友低下階層出身 成世人就以上位為樂
當年係直接俾刁大整定無得選 唔係輸俾人 條氣到依家都唔順 真係精神有問題

insert himself into a wrong hole

佢多數可以做得返中國政府最鍾意畀啲我哋香港人唔鍾意嘅嘢畀我哋

食緊飯噴哂d飯出黎

一早收到消息,689VS777明爭暗鬥,鬥到出面
689 E家不斷聯絡舊部,到處撲水,密謀復出

係毛澤東VS劉少奇

玩到咁大...

支持
搞多獲香港人
想睇香港人仲會唔會上街勇武抗爭

發夢見到佢再上任會有武裝衝突

又中

林鄭點衰都好過佢
佢係基本人性都無

樓市gogogo

淋病做左好多陰濕招我地難以察覺啫
呢兩個一定要冚家鏟

領導廣東省獨立

G持港獨之父

香港人=返工

山竹之後第二日都要返工叫有人性？學生自殺當睇唔到又有人性？

國父：革命尚未成功，同志仍須努力

留名等睇連登仔吹奏689話佢做都好過777

捲土重來 必推港獨

梁振英佢自己都講過叫年輕人學習國父嘅革命思想！